Trump表示: 開中國波!!!!

Twitter連結:

I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....

好型

Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE all deliveries of Fentanyl from China (or anywhere else!).

幫手分享

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

Sir this way!!!!!!!!!!!!

侵侵來了我帶路

聽住先

睇住啲字都射咗出嚟

消滅並瓜分中囯
符合美國，香港
以至全球各國利益

似係中國加稅嬲左屌中國大撚獲了

全球滅支！

打佢老母

下星期trump: China is my fd

Sir this way

真心唔明點解中國夠膽開波？
會唔會有後著

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

以文宣義 力爭外援

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

連出4個POST屌支那

SIR THIS WAY!!!

this afternoon, 過多陣就知點今次respond

Sir!this way!left and then right!

英文差唔識睇

....My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powell or Chairman Xi?

中國終於反擊
然後成功令侵侵覺醒繼續出擊

SIR!!!!!!!

推

睇返留言好多人屌佢

Sir

free china!!!free china!!!

中國啱啱加750億

我要攬炒

Trump this way!!!!!

打完IS順便打埋支共

拉鳩Elon Musk個仆街仔啦

Sir this way!

開佢波

Sir This Way
今日打氣活動可以比侵侵拎嚟做民意支持，將中共比做蘇聯

佢tweet咩都有班人屌佢㗎啦

是超多

班左膠成日狙擊佢可以唔洗理

We don't need China TOO!!!

sir this way

破裂左香港就大鑊
宜家係大陸怕左先唔敢郁香港

如果歸順美國做二等公民 點睇

係正常的
其他議員都係咁

狗沖啦⋯⋯
三等都滯

Sir, this way please

點都好過歸順支那做四等公民

習敗敗快啲反擊，畀我就唔忍喇

蘋果直播夠多人屌啦

我射了

美國無腦人

中美貿易戰再開打

開完又熄 熄完又開

射左

快啲駐軍香港做基地啦

好似係想搞中國的銀行體系？

Dictator Xi ,of course!

拉多啲美國人啦

咁你又postpone華為禁令

Wow.

佢衰咩？

方丈份人好小氣架

係

射左 sir

想打仗取代美國霸主地位

話左最驚你支共唔反擊

無錯

香港時間今日半夜會做野

希望是大劑。。。

第一個要搞suckerberg啦
咁撚鍾意奶共
侵侵又鍾意twitter

本身都唔明 一睇到你講就明晒

快啲

唔係

獨立思考既重要性

唔怪得話唔使用香港做籌碼，原來手上有核彈

I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....

開波

要搞侵嘅個人崇拜 造神
雜種行開一二邊

sir, this way

NVM

始終面對美國大選，而家佢要打兩手牌，可以預視

等左好耐喇 開波

[

d 消費數據太靚
搞到聯儲唔敢同冇經濟數據減息同qe
睇黎 trump 要加大力度整冧個市先可以如願

開戰

等你講完先瞓

1989年8月26日，蘇聯電視台黃昏新聞首19分宣讀蘇聯共產黨中央委員會的聲明[37]。聲明以嚴厲字眼警告，從事「反社會主義、反蘇聯」不法行為的「民族主義、極端主義群體」，正在日漸滋長[38]。聲明指責這些群體歧視小數族群，威嚇仍然忠於蘇聯理想的人[38]，並批評地區政府沒有阻止這些行徑[30]。蘇共稱波羅的海之路為「民族主義的歇斯底里」，會惡化成「無底深淵」和「災難性」的結果

lol真係好撚似

Sir, this way. Follow me

this way, sir

TRUMP最近係咪比選舉迫得太緊

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

Tesla去上海開廠

巳換美金準備大時代既降臨

Anyway
Tui

合理推斷

開戰！美金巳準備好

岩，大時代要降臨

準備攬炒

笑然左

咁始終會影響埋美國經濟
佢哋覺得經濟重要過打中國

Harder better faster stronger

We don’t need China.

WAR?

其實都幾屈機
加咗關稅都無乜影響

共產主義世界大毒瘤

We don’t need China

終於有機會做漢奸 Sir this way

型爆

PUSH

支共啲人喺中國做一等特權公民都去歐美加拿大
你話呢

係

不過香港都係助攻

佢本土經濟好，反既人都係吊佢歧視個啲，奧巴馬形象夠好，經濟衰咪又比人吊到7皮

敵人的敵人就是朋友

個樣似中国加稅嬲到仆街

其實會唔會有風險
每次經濟危機嚟之前啲數據都係唔錯
到爆先知大撚獲

Sir this way 腥港揸油

侵

搵
搵alternative, 放棄中國

睇黎中共已經計好數，同美國開波，香港作為棋子究竟會點影響全球？

快啦屌

當你曱由炸 四等公民

Sir, this way

到時大陸經濟崩潰，已經無政治能量去郁香港，奶共狗即刻離隊

講到而家唔係咁

要開始學好英文了，一邊用google翻譯一邊睇

道理就同俾你做非洲土皇帝你去唔去

唔理

攬炒即可

彈出彈入!!!!跳跳跳!!

講兩句發老脾就打J
等佢有落實有action先

班緊中共做野既人先係真漢奸
打倒中共呢啲邪惡政權係普世價值

其實都係嗰啲
大概就係話中國賺咗好多美國人錢
而家要制裁佢哋

Sir!!!!!!!!This way ah!!!!!!!!!!!!

Sir this way pleaseeeeeeeeeeeee

公屋又冇 福利又冇 全部派比新移民 已經係二等公民啦

因為美國始終有民主自由,咁咪關心下經濟

咩係Fentanyl

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

咪又係經濟戰
邊會出兵打，一打就ww3

招商個單試緊水溫

又撚

中環海濱送埋俾你駐軍都得

睇字都覺得佢嬲

美國出手郁中共肯定封埋香港依個bug

無錯

Is time to

人無完美
不嬲都係左派上台洗錢打思想、人權牌
右派上台搵錢打經濟民族主義牌
核心價值都係自由

應該係平價止痛藥

好似Fed唔肯減息
股災要來了

中共》警察〉政府》腥香港人〉香港人
係五等呀

中共即將解體

香港繼續和勇，準備攬炒

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

繼續燒後欄

一投票就好成實

毒品黎

快撚d 唔好得把口

善用GOOGLE

芬太尼（英语：Fentanyl）是一種強效的、類鴉片止痛劑，起效迅速而作用時間極短[4]。它是腦中μ-鴉片受體的強力激動劑。芬太尼比嗎啡效力高50至100倍。[5]但一些為了模擬芬太尼之藥理作用的芬太尼類似物可能比嗎啡高出10,000倍。[6]

用黎制毒用

#wi飲杯！飲杯！

快啲出解放軍啦咁

I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far better off without them.

開中國拖

一早放晒風要佢減息，到時侵出手冇得唔減

侵侵侵

攬炒即可

聽住先啦，成日彈出又彈入

但支共係世界毒瘤
唔撐侵都應該明白打中國嘅重要性
而家唔打分分鐘第日仲難打

本身中國人自己係中國都係四等公民

紅旗子弟官>普通黨官>外資白人>黑人留學生>中國人

Trump Trump加油

殺敵一萬，自損三千 攬炒心態，星期一環球股市齊齊跌

香港電影欠香港人一場革命

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

侵要嬲了

經濟係重要過打中國呀
但侵侵係睇重長遠經濟多過短期

洗撚打咩
支那鳩官仔女係哂美國做人質
淨係公佈佢地資產已經嚇到仆街
兵都唔洗峰

技安辣慶叮噹

駛唔駛換美金

Chairman Xi

好似話會郁南海先

Agger

It is so great
Donald Trump is a king of American

其實好好似唔關香港事
可以唔洗射住

等佢下晝會出咩招

侵同19一樣
好少會咁直必

左派(左過neoliberal)都打福利牌 都算係經濟
美國福利問題同貧富不均都開始嚴重
係咁減稅deregulate其實都唔係辦法

打殘中國先有救

牙侵

宣布《中英聯合聲明》失效，恢復《南京條約》，香港從此由英國&中華民國共同管治

型

小學畢業條友有撚腦咩

其實有風險
睇市寬一路向緊下但指數托住
加稅有影響 但佢加果d 野唔係咁"民生"
所以仲okay
但其實我估trump 都知道一定要減息托住美企
去同中國開波
因為美國人瓷器， 中國人係缸瓦
唔係咁易打

係

勁好笑

道指跳水 港女24000見
中港美大攬炒

諗緊中共會唔會順便不惜一切出兵

離岸人民幣迫近 7.12
道指亦跌近 400 點

睇侵侵會做咩實際D

都係既，快d手啦，唔知頂到幾耐

SIR, YES SIR!
要參軍了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係

一係你自己拆，一係我黎幫你拆

揀一樣

滅共就得

讀大學同睇醫生都好貴

President Xi is my best fd

明顯無

可能會搞番文化大革命

15000喇

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

誠邀各位延伸閱讀小妹上面個post嘅圖

呢兩日開緊twitter戰線 未有心機update
今日貿易戰白熱化 中國加商品稅 侵侵宣佈今晚反撃

已知：上面政策死托爛托 干預市場
套住鎖住現錢

百姓毫不知情

信心問題
中國一爆
即爆

以文宣義 內燒後門 外爭力援

中國比人打殘，仲夠膽整死香港就一齊攬炒

好似話禁運一種藥物渣喎
咁都打哂飛機...

過去30年間美國大把人被中共收買，見利忘義，和中共狼狽為奸，依家侵侵重新建立新秩序，觸及到佢哋嘅利益，佢哋實反對。而且，美國還有大把親共媒體，組織，還有激進社會主義者…… 侵侵的壓力都好大。

support trump

下年一定頭贏 想睇多五年

In Trump we trust!!!!!!

早知學好英文

就係岩岩加左汽車關稅
搞到侵侵嬲

打中國 都係保障全遠經濟
防止貿易逆差擴大
啲美國左膠好撚短視

其實支那發現根本無得傾

咪收多D稅當補助下等無蝕得咁甘

道指

有咩唔夠膽
啲賤民食草又唔駛習大大食草

唔好信足

習失腳

所以都明佢地屌侵咁做同燒咁多錢落美軍
始終我地感受唔到佢地當地問題
不過支那係要打的

Carriers
第一眼以為係講派aircraft carriers
心諗支那你今舖仲唔死

全力開波please 大大力開波please 希望唔好打口水戰就算數

第一時間拎晒你d外匯儲備

只係佢舉出其中一個比中共掠水既例子

Trump! Trump!

好正，正面屌大陸。
天滅中共

轟佢老母

有冇英文好嘅巴絲可以留言
話比全世界知同中共做生意係冇好下場
好似CX咁

駸駸又Twitter治國

市民死都唔關習帝事

所以快d轉美金啦

Trump係話會回應中國加關稅, 然後 ALSO 會處理芬太尼問題
而前面仲有屌Fed 提到有措施同Fed相關而又will be announced shortly
你點睇到淨係話禁運一種藥物

唔好呃我啊侵仔

知唔知仲有幾耐會開佢波？

Hker support

美國佬因為貿易問題放棄中國
歐洲因為人權又放棄中國
英國因為政治問題都放棄中國

不過沒事兒，中國還有亞非拉國家齊上齊落

你要知道 中 俄 都搵人做網絡戰
都唔知果D係咪美國人黎

all in 啦
就頂唔住啦

仲未完

大陸佬以為自己真係天朝大國 人玩佢又玩 而家真係辣興人啦

sir this way!!

到時封機場，問吊建制班仆街冚家產

push

天滅中共

Trump: Xi is my wife

班左膠見到侵就起曬槓

而家未發展哂已經第二大經濟體
到時仲有錢點打
又燒錢落科研又識偷技術
慢慢就霸到d高端行業
到時叫歐洲一齊打
佢地發大財理撚得你啦

Donald Trump 又叫美國公司搬離大陸！
美國跌四百點了

又開拖....

原來陸頌雄路線圖係真架。。。。。。。

不枉當年我屋企人都佢

大家一齊係amazon訂支美國旗返黎
仲要學定唱美國國歌
10月1日美國旗飄滿香港

終國不斷refinance 幾時爆煲

立場上佢係同我地一致 但其實佢都係做緊香港政府d膠野
佢話就話命令各大物流公司搜查&禁運吩坦尼 但實際上係海關既工作
物流公司亦無必要聽佢講 因為法律無話禁運呢樣野
佢要通過左條法案先有約束力
下面d comment其實係屌得佢有道理 得把口係無用 要做又要增加行政費

人仔 mola

trump trump

中國還有黨

彈出彈入

好直接今次

係集中營啊....

每次搵一兩個中國富豪抄家提款

但10年債息低到呢

We don’t need China, frankly, would be far.... but we are walking to the destination.

新八國聯軍最好
直接將咁多年被偷既錢拎返返黎

對，豬西伯格係奶共白皮豬

hocc:唔要侵侵幫手我地已經贏咗

美國人：東亞嘅事關我鬼事咩？

話口未完 ... 迫近7.13

trump 果然係習既朋友, 全世界得佢一個心水清

離岸人民幣7.15就變廢紙

我啲錢啊

早排制裁左佢啦
美國國庫袋袋平安

攬炒

直頭泊兩隻軍艦係彭湖啦

259沽左

一齊沽

呢個有得玩
死痴埋美國到 佢地割唔割蓆係一回事
最重要落鳩支共面

其實今次係唯一機會收中共皮，trump都意識到
中國已經係各方面滲透世界各地，再唔阻止就比佢玩哂

凍結晒高官d錢拎黎用都仲得

有冇巴翻譯下3q

Hk ready

制裁咗？ 講多啲啊 見識少

全面開戰咁解

支持
買買買

快喇

sir this way please

罰錢同要加強保障私隱

學定美國國歌 🇺🇸

印象中好似唔似衰左咩
罰左Facebook 70幾億美金

成個19咁

曲線左咁耐之後變左直b腸

would be far better

你睇埋下一個tweet

Push

感謝廣州馮碧雲女士, 馮家雲女士, 對於福建獨立及廣東獨立, 作出偉大貢獻, 小熊維尼即將壽終正寢, 你們辛苦了, 他日事成, 定必論功行賞.

再下星期就唔熟唔食

Better off without them

老董禍害
乜撚母語教學
就係想我地英文唔好
冇得connect 國際

香港支持 !!!

突破盲腸

有排玩
香港人要keep住行動俾國際社會睇呀

Oh, come on Trump, please save hong kong, save the america , save the wrold!

轉頭就話肯傾 有得傾
有邊次真係企得硬

侵真係成日撚狗

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

jang

Trump 係上帝的使者

晏啲侵係咪有記者會

中國人偷哂美國啲知識產權野偷左好多錢好多年
唔可以再發生

好波 侵侵

Sir this way!!!

China is fucked

# ChiNazi

好大尋去支銀香港cute 人民幣定期，急換左做美金

除時玩彈出彈入

Andy Ostroy

@AndyOstroy

·

59m

Replying to

@realDonaldTrump

You’re a disease. A cancer on America and the world. Have fun at #G7Summit knowing that everyone will be laughing at you and talking about you behind your back the entire time because you’re a pathetic buffoon... #Trump

呢條友串鳩佢喎

侵: 夠做埋黎

I love u Trump

係先好呀侵

五大訴求 缺一不可
612 721 811

上次我都係咁講
之後被巴打屌話叫我讀多啲書
心諗都痴撚線

早有後著

阿侵好嬲，連出幾個Post

我來帶路

正如林奠講乜都大把人鏟佢一樣之嘛

大概話我地俾支賺左咁多年錢，偷左咁多年我地既創新科技，係時間唔可以俾佢再偷！以後要拒絕支國

我會叫聯邦快遞，DHL,美國郵政查下有咩支貨入境，我地要拒絕佢地（貨）

利伸英文F

打飛機？

唔通你想好似習總咁人人贊成

請立刻制裁香港和中共

班左膠真係好on9
仲未睇清新冷戰已經開始左
你唔打對方，對方就會打死你
仲on99諗住可以繼續negotiate

鞏固國內民心

岩晒

上年新聞講過
近年支那人靠寄信全球賣毒品
呢1,2年中國(累埋香港)寄信去加拿大要起碼個幾月先到就係要查有冇毒品

In Trump we Trust

better off without them

希望Trump 仔打中國幫香港會贏盡左膠掌聲
唔係唔洗連任

我要攬炒，願做美國狗，拒當中國人

比個島唔想留香港嘅人去啦 侵sir

講多過做

侵侵係咪好小會喺twitter打咁大段野, 呢次係咪黎真

敵人既敵人就係我地盟友

Sir this Way

諗方法令美國人都討論中國

trump is our president

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

全球滅共

面子大過天

President Xi and I will always be friends

侵侵冇講大話, 因為President Xi 變左做Chairman Xi, 所以唔再係friend

Our country has lost...

肯定比支那斷章斷章取義 話美帝承認輸左

Trump Trump打算唔還中國公司持有既美債
支共仲威脅沽售
而家人地直接唔接貨唔還債

支持美帝收服支國

快啲快口戈

被宇宙選中既男人！

Twitter 不嬲全屌，Twitter 會將屌佢嗰啲推上去

仲有澳門 台灣
七等公民...

Sir, by all means

係就快

侵叫美企掟貨，到時出手仲唔走就關人撚事

有冇聽過俄羅斯歌劇院恐襲
Alpha就係用芬太尼麻醉全劇院既人

！

Thank you Sir.

在Twitter度，屌侵侵果D係 democRats 嚟，逢侵必屌，可以唔洗理。阿侵在共和黨裡，好受歡迎，加上佢自己又有左班fans.

In TRUMP we TRUST

Trump this way

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

發你個夢想做支那四等公民
香港人有八等都偷笑
應該係新彊人上一級

尼個係好大問題，如果聯儲局同侵侵傾掂數，中共下年就跪低。如果下星期侵侵又同雜種fd，即係同fed傾唔掂。

係咪因爲中國加稅，侵侵就開拖

【突發！】荷里活救港大行動正式開始！

華記又放fake news, 話手足用刀插藍絲心口，一齊幫手report!!!!!!!!!!!!!!!

華記youtube

唔係因為要同香港問題一齊解決 寧願開波都唔要呀

中華民族偉大復興的中國夢
即係好似古代做返世界一哥 萬邦來朝

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

We Don't Need China and Frankly Would Be Far Better Off Without Them

無左美國買家
幾千億美元貨品 邊個接收到

而家人地唔要你D貨
去第二度入貨

果然係比上天選中對付中國既人
Sir this way!!

President Xi is my best friend ever
I will send a beautiful gift to him

Sir this way!!!!!!!!!!

試下唔好用加大力度 用加碼/all in

神之子侵侵

改左口叫chairman Xi啦

Trump: Good day
Leftard: Fuck you Trump, why good day? are you discriminating night?

金田一

#感恩fing旗手

DIU, 講撚左年半年, 打未呀?

敵人嘅敵人就係朋友

雖然我都唔想咁講，但係佢真係生意佬一個

trade war, 邊有認真打過....

又r deal

人工合成類鴉片止痛藥，好多美國人濫藥成癮。中國大量平價輸入，其實足以引發鴉片戰爭 2.0。

符合中國一直以來嘅歷史 (比列強M)

可能我歷史學得唔好啦 但古代幾時做過世界一哥？

開鳩佢波啦重等！

係唔當你係人

即係決心唔夠 純為貿易戰而做？

但經濟實力上超越美國 可能只係時間問題
國力仲有排追

其實因為支那啱啱加關稅反擊

其實有無可能紐約同倫敦交易所一齊唔俾中國公司掛牌？

但香港 係咪真係棋子都未知
觀望

真

Good

後果自負

其實好配服支那勇氣
為會面可以去到幾盡?

佢哋眼中trump先係殺父仇人
共產黨？wfc

lm

日屌夜屌
但係去到投票又好撚誠實

trump都唔理世界 主要係愛國覺得加強國防係必要

星期一有排跌了
又要坐貨

打撚咗成年，
點樣唔認真？

咩game

反侵撚要反到幾時？

美帝依家唔阻就等死
但可惜華爾街 矽谷班友一味只想從支那撈油水

唔好轉個頭又話係朋友

侵侵快快開佢波

無老解但不停郁緊香港人囉

老實講, 支美都唔係好野, 但支更差咁解
但冇計, 係得美制裁到支

全世界集氣 等睇支爆

Re Steve Forbes comment on China trade abuse approaches - I believe @POTUS has considered the micro/individual company vs macro whole China approach. Real issue is Communism!! Reagan took down USSR, Trump taking down ChiComs!!

宋朝gdp做過世界第一

其實睇返外媒, 我發現D人唔知點解, 唔明佢個性鍾意打兩手牌, 個個都屌佢話佢無資格order私人企業做野, 成班人真係好天真. 侵侵係講比中共聽, 你識控制你D企業, 我都識控制我D企業. 佢點會唔知總統無權咁做? 班外媒比起侵侵, 真係太老實, 對住中共呢D老實左膠真係完全無撚用.

President Xi is my friend.

咪傻啦 乜公民？
奴隸喳 仲係最撚低賤嗰啲

屌佢係搏上前面比人睇姐, 其實佢地根本唔係比侵侵睇, 佢地都知侵侵根本唔睇.
左膠係一種好廢的生物, 佢地會講地球環保, 但對住真恐怖政權, 例如北韓, 佢地成個廢哂. 又無能力出兵(左膠講大愛, 點可以用槍咁唔文明架), 又唔可以用佢地D左膠道理說服專制國家, 成個人立刻膠哂, 所以一遇到呢D話題, 左膠會自動自覺縮埋. 只有屌侵侵時最有力, 因為屌佢無效果, 仲會有左膠圈內的光環.

希望佢真係做啲嘢

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

We don’t need CHINA！！

Thank you for your attention

奴隸係財產係值錢嫁 香港人條命係冇價值唔值錢仲低賤過奴隸

唔係咁開心吓嘩

unfair Trading Relationship. China should not have put new Tariffs on 75 BILLION DOLLARS of United States product (politically motivated!). Starting on October 1st, the 250 BILLION DOLLARS of goods and products from China, currently being taxed at 25%, will be taxed at 30%...

Additionally, the remaining 300 BILLION DOLLARS of goods and products from China, that was being taxed from September 1st at 10%, will now be taxed at 15%.

Thank you for your attention to this matter!

串撚到

借國泰事件制裁中國飛機

Good. 掂! 美國買, 中國賣. 侵侵捉到件事, 唔deal自己每年袋5000億USD, 怕乜?

但宋朝係少數向外族奉表稱臣嘅朝代

我估應該走前偷哂香港所有儲備

呢樣真 條友彈出又彈入

基本上連登支持既人數仲多過美國人

sir really this way

搶班奶共富商好啦

美國總統特朗普因應中國向750億美元美國進口貨，採取加徵關稅的反制措施，決定由10月1日起，將目前2500億美元中國進口貨的關稅關稅，由百分之二十五，調高至百分之三十。

另外，原本由下月1日起對餘下3000億美元中國貨加徵的關稅，稅率就由原本的百分之十，調高至百分之十五。

特朗普批評，中國多年來在貿易、竊取智識產權等方面佔盡美國便宜，美國每年對中國損失大量金錢，而且無結束的跡象，批評歷任政府無採取措施，對美國納稅人構成巨大負擔，形容是不公平的貿易關係，作為總統，他不能夠再容許這個情況發生，中國亦不應該出於政治動機，向750億美元美國進口貨徵收新的關稅。

on9啦
好似藍絲。vs黃絲咁姐

Trump最大嘅武器就係unpredictability
所以真係聽住先，唔好開心
有機會出賣香港

屌加30%痴撚線 痛撚到

In Trump Trump we trust